有冇人有邊行路邊唱歌嘅習慣？

小弟平時係街度，帶住耳機，會忍唔住跟住唱。
有冇ching都有依啲習慣？
你哋驚唔驚俾人聽到？
或者有冇人行街嗰陣，聽到過隔離有人唱？

有 仲要有時唱埋女人歌